Задание 2
Пусть у вас есть база данных Audio-CD в xml-файле,содержащая для каждого CD-диска следующую информацию:
-год
-артист
-студия
-список треков
-ссылка на обложку

Задание:
Написать xsl-шаблон,который на выходе создает html со списком CD-дисков,удовлетворяющих
заданным входным требованиям.Требования задаются как параметры запуска xsltproc.

Требования/параметры могут быть такими:
а.параметр year-вывести все альбомы,выпущенные в заданном году(по умолчанию не задан);
б.параметр sort-после сортировки(варианты-исполнитель,название альбома,год,студия;по умолчанию-имя исполнителя);
в.параметр order-прямое или обратное направление сортировки(по умолчанию-прямой);
г.параметр artist-вывести все альбомы заданного исполнителя.

+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

доступные параметры для xsltproc:
year
sort (artist(по умолч)|album|year|studio)
order (desc|(по умолчанию прямой))
artist



пример для запуска:
 xsltproc -o result.html  --stringparam  sort 'year' --stringparam  artist 'Muse' --stringparam order 'desc'  cd_sort.xsl audio_cd.xml

 обязательных параметров нет
 xsltproc -o result.html  cd_sort.xsl audio_cd.xml
